Muj nejoblibenější svatek je muje narozeniny , protože mám rád party s rodinou protože mám vesele rodinu a narozeniny jako nejlepši věci co dělali je překvapení a ja mám rád protoze mám velkou rodinu .
Tak pořad mám hodně darky a taky oslavime a spíváme .
Tancujeme a nikdo je návštevy proto pro mě Můj nejoblibenějši svatek je narozeniny protože budu pořad vesely a budu mít hodně dárky a taky oslavim s rodinou .
